默克爾：保障港人自由必須成為對話的核心

德國總理默克爾呼籲，通過對話和平解決近期在香港發生的衝突。

默克爾在柏林會見傳媒時表示，必須採取一切措施防止暴力，並在對話框架內尋找解決方案的可能性，又指保障港人自由必須成為對話的核心。

默克爾說，《基本法》保障港人在所謂「一國兩制」的原則下，擁有比內地更大的自由，指言論自由是香港悠久的傳統，對話應在《基本法》的基礎下進行。

另外，法國外長勒德里昂呼籲香港特區政府，重新與示威者展開對話，和平解決現時的社會危機，阻止暴力升級。

歐洲都開始放風

愈黎愈多大粒佬正式打開口牌

推

818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

Madam, this way

咁要多謝所有去機場既手足
無佢地今日點會幾國元首都出聲

幾時收留我去德國

真普選行頭啦

講真每逢國家有抗爭or內戰，都係講呢d官腔既..

金正恩支持香港警察

英德美都出晒聲
不過我地要繼續靠自己

歸邊喇

偉大既德意志有無考慮遠征?